女仔有咩缺點即刻鳩縮

紋身
食煙
呢兩個接受唔到

口臭

非處(會用多好多時間去接受佢)

唔剃格甩底毛

淋病

愛滋病

唔靚

港女格

穿環

耳環除外

體臭

改唔到/好難改嘅嘢
e.g體臭 醋埕 小器 拗到底 搞小圈子搞是搞非

食煙

有鳩

俾你講哂鳥

岐視二次元

體臭
真係試過，頂唔順

有閪

肥 一個夠未？

化妝落妝兩個樣
肥手指 仲要又短又粗

有jer

唔乾淨
臭

dirty

醜

貪錢

臭，體臭，口臭

肥，食煙，紋身，早晚唔洗頭

紋身好正喎
特別係紋係大脾或者腳裸

太多好friend既異性朋友

港豬心態，話唔信耶教，但係又去祈禱

寧可信其有啦

不過有事冇事都感謝主就

TB

今日經過好多有汗臭味既女仔 好惡頂

政治冷感 必縮

過肥及過高既女仔 女版海格

甲組腳

紋身
穿耳環外既環

話我保守思想落後都係咁話
覺得紋身好mk好唔正經
都係鐘意啲正正經經斯文女仔
不過紋細細一個圖案仔都接受到嘅

口臭體臭西臭

同感

老牛聲

藍屍/親建制其實都好鳩縮
仲有一樣就係鵝公喉

男人聲
手指短
皮膚差
過份自信

香港地唔少女仔都過份自信

思想幼稚
易被人呃 (只係俾我呃除外)

口臭 認真 點錫

粗口掛嘴邊 紋身 衣著好暴露

有男朋友

有j

依個可以考慮下

先天條件差有時真係無計
識過好幾個女仔(尤其最靚女個個)
傾起普通時事完全唔識
即刻覺得唔同channel
大家好似活緊係平行時空咁
我唔係要求女仔對時事/政治好有個人見解
但最起碼都要了解下身邊發生緊咩事啦

食煙紋身
女朋友都有
不過佢得1個紋身好細個同埋煙癮唔算好大
如果佢再紋我真係唔知點

如果紋佢ex係大脾呢？

aa cup
返教會

信教

唔比我屌

有鳩毛

親支那，睇tvb, 唔睇新聞。

姣

睇見呢個reply先醒起系女仔not女友

個人唔乾淨
公廁
mk
無腦
城府深
性格閪
耶撚

悲觀

蠢

腳粗

唔腳唔靚，整身睇落條女就已經fail

想太多

肥

臭狐
唔係汗狐 係冬天冇出汗都勁大陣味

系你老母咩

條J長過我

Lm學野

樣衰 肥 污糟 臭

信耶蘇

真

我同你講你第日搵個正常樣嘅老婆 起碼比10幾個男人屌過

食煙 體臭

食煙真係負分

蠢（唔係對男朋友個d蠢）係on9個d蠢
食煙，就算巨乳靚樣身形超好，食煙既話，都只不過係一督屎，仲要係爛屎

同異性太親密，唔識避忌。
亂鳩咁洗錢，瘋狂買野但慳錢食飯，on99，一日同我食三文治，然後話好撚肚餓
唔識尊重男人，係街亂屌男朋友⋯⋯
情緒化，乜鳩都喊一餐。

污糟，衛生好重要。個西都會香d

最撚重要，唔撚好迫人睇韓劇

食完飯無意思拎銀包出黎

黑鮑

+體臭

好似被迫害好多次咁

搵SP,FWB

紋身唔係好誇張我又覺得無問題

矮

公主病。大洗到身家得接近0

唔係我條女

大lin餅

腳趾核突

臭

你講到咁

一定唔得啦

點為知柒

好想知爆粗呢樣野會唔會令大家鳩縮 我就覺得爆既人感覺親切啲

間中爆下OK,係咁爆爆到好似D死MK妹既話不了

其實真係睇性格 身型唔係肥 樣正常 皮膚白 就ok
食煙紋身嗰啲真係冇所謂 但爛口頂唔順

好多頭皮 個頭好笠 唔剪指甲 食煙 講太多租口

系你老母not你老母

太大波

會屙屎

發脾氣

咁高要求
原來咁多男仔唔鍾意紋身 仲諗住紋返個
有好多巴打話除咗耳環其他環唔得
咁如果淨係耳窿都有八個呢 咁反唔反感?

口嗅體嗅,姑寒

懦弱
- 好怕事 表面上好似好好 好聽人講 好善良
實際根本就係個人廢 無主見無自信 驚得罪人

依附
- 因爲無主見無自信 所以依靠人地

過度情緒化
- 情緒化係女仔通病 其實可以接受
但如果日日都勁負面 好小事就喊
又崩潰又成 身邊人真係會好難頂

咁就實反感啦,有幾高要求?好正常不過

粗魯

無禮貌

悶

我食煙同埋有紋身

利申：男朋友好愛我

幼稚

食煙 爛口 冇公德心

有撚

同佢出兩次街睇戲食飯我比完錢之後都冇聲多謝
初頭第一二次出街應該係最有禮貌個陣黎
咁樣肯定行唔到長

口臭處女
同
冇口臭非處

點揀

偽abc
耶撚
A杯或以下
鼻孔大

有抑鬱症果d女係咪唔洗諗

似小花

喺group貼自拍

非處

食煙,忽冷忽熱,粗口仲多過一句句子

公廁

食煙
收兵
仲懶過我

黑面,一定唔會APPROACH

自我中心
愛比較又成陣酸味

無鳩

瘦到見骨
駝背
濃妝
惡死
污糟
巴渣地堅持自己啱 唔聽人講

食野有聲
硬頸 唔聽人講野
食煙 紋身
粗囗爛舌
唔識㓗身自愛/同異性保持距離

大隻過我

肥 小肥ok
食煙
體臭 口臭
講野唔經大腦
冇內涵
港女
偽韓
Abc
太social
姣

腳毛

見到d留言覺得好好笑

我自己實際派

會從自己出發多d

即係你肥又嫌人肥

你沉迷動漫又嫌人鍾意睇韓劇

你自己瘦到骨咁 又嫌人無波

自己唔係處成日叫雞 又嫌人唔係處

等等太多條件 所以我會同自己比左先 先再去比人地

btw有d基本野唔會諗：食煙 紋身 無時事sense呢3樣

講普通話

鍾意韓國野

非處
食煙
體臭

same

多粗口
唔識睇人眉頭眼額

0胸

食煙，un腳

口臭
食煙
加拿大毛
皮膚差

牙屎

體臭口臭

大學有條女幾靚暗戀我, 同佢出一日街
到依家仲記得佢陣味
真係好難頂

肥到成隻豬咁

巴打好大怨氣

煙酒剷

多毛 體臭 食煙

社運

高過我

幾高

我 175cm

成日食辣野 腸胃一定好差 屎都臭D

女朋友中哂三樣
有時都不禁落淚
想令佢唔好咁怕事
但每次一提起 佢就即刻話我知自己垃圾 唔好再講
唉

有J

戇鳩/蠢即係點？

食煙
口臭

同埋晚晚去蒲

落過仔

紋身不知幾撚正

貪錢 因為我沒

靚女紋 = 正
豬排紋 = 柒

靚女做乜都正架啦

冇話題，有時佢又唔諗話題成日要人諗野講同佢出街慘過考試
悶，冇情趣
仲有就係食煙，mk, 無知，紋身，偽韓，黑面，唔肯aa,遲到好多，皮膚差，唔識笑，完全唔打扮，偽耶撚，唔識尊重人，唔識著衫，太玩得
利申，A0

海膽
體臭
口臭

中意我

GAY

唔怪得連登仔連女性朋友都無

紋身

無愛心

樣衰 暗瘡 大肥婆

處女
要花好多時間調教
唔好搞我

乜原來咁多人唔中意紋身

上Lihkg嘅絲打

柒

有仔仲同其他男仔傾得好埋
好有綠帽feel

歧視你係正常

好短又唔多就唔搞都無所謂 愈剃愈粗

咁撚樣衰

畀錢佢做激光
佢唔肯就即飛

無撚腦

腳趾長咪仲核突？
利申: 絲，長腳趾

你知唔知點解你仲係A0

食煙脾氣臭

大部分都行為性格既野，有幾仙女，我識好多好女仔有wo

覺得呢D係基本野，已經唔太睇樣

上面全部
利申：無欲無求

平，瘦到得返棚骨仲以為自己好撚索

女仔牙肉多過牙即bam

有depression都鐘個頭咁去，只有三個可能
1:佢自己都有
2:佢想拿屎上身，聰明有限
3:真愛

Feminazi
仲要係最極端，要全世界冇男人嗰隻
諗起都縮

我會好想保護佢地

女朋友成日話自己有鳩

成日放負邊頂得順呀

紋身先正

政治冷感

咪係囉

話說點睇條女好大食

仲要屌返你
萬用藉口 呢個世界唔係男就係女

臭閪 港女 八婆

猛鳩面前，女權含撚

頭皮

肥 偷食肉

你知自己點解a0未

又唔可以悶又唔可以太玩得
要識打扮成日笑
仲要係話題製造者

有都神早拍緊拖啦點會揀你

對
好彩我女朋友生得靚

講中晒你？

可以玩埋啜腳趾，正！

泡菜狗即ban